邊個常用嘅粵語書面語單字最少同音字？

也
粵語書面語，啫係寫得落中文作文嗰啲
因為計埋口語實在太容易
不服來辯
求秒

而家先知也字冇同音字

快啲搵人秒我

我
好
橙

的

剷
好

長子嫡孫個嫡
係咪好多懶醒連登仔諗唔到呢

剷同橙同音字?

多

懶音先會話同

在

閪。屌，撚

無鼻音

敬業樂業個樂

ngaau6 ?